# Vinci SPOC iframe

ce repo contiens la page a afficher en iframe pour les contenu SPOC.

la page a 2 "etat"

- entre deux spoc la frame fais 200 px de haut ```www/frameSpocOff.html```
- entre deux spoc la frame fais 800 px de haut ```www/frameSpoc.html```

le script uploada.js a la racine permet de copier la page sur le server au bon endroit pour peut qu'on ai les droit dessus.

avant de l'invoquer, il faut configuer le script a la ligne 5 en editant ```user: 'monCompte',``` le champs user avec un compte valide
en cas de probleme le chemin vers la page a uploader est aussi ligne 8, le serveur ligne 6.